「美國」黑警向記者鏡頭射胡椒彈球

唉

美國咁搞落去，
會唔會越搞越大獲，然後美爆。

拉!

越演越激烈，隨時全國暴動，
因為言論自由好難ban，
支那可以好容易利用自由去煽動。

加上美國咁多大愛親共膠，
又比武漢肺炎搞，
經濟差左市民又開始不滿，
然後又不停比支那洗腦，
以為支那一切向好。

隨時美爆

要相信民主，制度與自由

民主黨州

啱呀，根本冇野做到

其實爆親都係民主黨州 會唔會反而拉到票比共和黨？
利申 咩都唔識想請教

民主黨想用內亂阻止制裁中國

無物人留言既？

美國內政
大家要睇形勢做野
咩時候出聲，咩時候唔出
出聲既話要聚焦乜野

拉你老母臭閪

人地肯認衰 搞幾大始終都會收

冇人叫記者戴眼罩 隨時又爆眼

好難講 成件事都唔關聯邦政府同侵侵事
但搞搞下好似燒到埋佢地到

呢d事不論行咩制度都係會發生，問題係發生左之後，政府會唔會追究責任

前日拘捕左CNN記者之後，美國政府係有出黎道歉+警察係有懲處。相比極權國家，警察做乜都冇後果。

人地黑警殺完人會俾人告，拉咗人上頭唔會偏幫

香港狗賊殺人咬記者就詐死，仲扮晒野話關係好，點比呀

黑警惡左咁耐……

班黑警

呢次真係有親中案啦
今次唔係選舉係暴動